其實3 400蚊買隻switch game 到底值唔值？

如題

炒冷飯仲要比幾舊水
你買埋我果份

唔值

唔值。3，400 買隻3A大作唔好？

留名等睇某幾位熟悉既user入黎

有game 出咩？

唔值 買new gundam breaker玩好過

不了，課落手機驚到仲好

一直唔玩switch啲垃圾驚,
但我唔係口裡說不架, 唔似得班老翻乞衣仔,
而係連老翻switch 驚都不屑一玩呀! switch 正垃圾! 垃圾呀

出係switch/pc/xb=唔值
出係ps=值

好撚過課去垃圾手機驚

好現實
啱玩既game 500蚊都值

唔啱既100蚊都唔值

另外覺得貴唔貴 完全係經濟能力既問題

新作ok，炒冷飯只值200樓下

FF15

一陣人地又話SONY好驚要搵打手出POST貶低NS GA啦

唔值，唔好買，搞到次次出新game都炒到貴哂
太鼓又炒，octopath又炒

大作未值，冷飯不了

Switch 有幾隻game係五百幾蚊
隻八方雲集咁樣 8bit 扮高尚都可以賣五百幾傻傻地

香港D鋪,有無貨都照炒GA LA
但又有班傻西明知炒價照買,仲要覺得好威TIM
班ON9抵做水魚LA

咁都要有人搶先炒得起
又唔見神作ngb炒得起？
但成日有人開switch唔掂既post都仲係次次一出就炒起哂d game

是但啦 ~

你想買咪買 唔想買咪唔好買囉

人哋想買咪買 唔想買咪唔好買囉

Zelda
Mario 系列真心ok

但有d炒冷飯真係on Lun 79

Overcooked 係例外
出係Switch 好過PS4 太多

總知買高過正價就係垃圾傻閪

係原價3百尾炒到5xx
所以咪話香港最好多d你呢類gamer,咁樣就唔洗成日食貴game

係炒game炒機呢下仆街
唔同ps4推畫質同真男人遊戲

switch本身行可愛風，男女都玩，翻炒ps4大作而唔傾向出新都係因為佢本身一線產品唔係嗰啲

所以各有覺好，你有錢可以賣哂，唔需要貶低第二個機種

利申屋企有晒兩款，仲啱啱砌咗pc
PC畫質完勝呀 邊個唔認同

對於冇WIIU 既我黎講，佢D 所謂WIIU 冷飯好啱玩
薩爾達無雙係無雙系列黎講絕對係高質作。

所以我都好好奇香港係咪有咁多人有wiiu,
唔係既話高質冷飯又有d咩問題
搞到成日比人話？
琴日先同女友玩左成日captain toad

我會覺得出得既冷飯起碼代表隻game質素有返咁上下
好似隊長，zelda無雙，donkey kong
而如果我本身係無玩過既起碼值得試多過新出但唔掂既作品，神作ngb,幼兒向卡比

其實卡比幼兒向又有乜問題?
幼兒唔可以打機既咩？

咁以前曾經係有出過難度高d既
可能係同我expect唔同啦

鏡之大迷宮

用野就要比錢

獨佔咪值
無人叫你傻西去買炒冷飯

見到隻octopath好岩自己心水
但係無理由為左隻驚買switch

Octopath遊戲內容係好紮實
而且美街方面落咗好多成本

Team Ninja>>>>>>Omega force

無人搶一樣炒得起
LABO好多人搶無貨咩?

依家買抵喎 一折昨

因為香港多老翻gamer
wii u有模擬器=全部免費有得玩
重要賣咁貴緊係話垃圾啦

買二手game $200左右一隻

冷飯作你咪唔好買，拎到出街玩已經係無第二個平台可以取代

前排ps連出幾隻大作遊戲台每日一post咁滯
呢排冇game出啲引戰post就冇晒

其實成日話switch無game，
淨呢個月都mario tennis,太鼓，八方旅者
冷飯都有古惑狼同隊長
反而係ps4去到9月蜘蛛俠前，就真係無咩新game玩，不過之前sales買左堆都未得閒玩
大部分打機時間都係返工，所以都係玩switch多

唔抵，成日冷飯又port唔好

幾時破解到？

唔抵啦 俾我買PS4隻No man’s Sky 同 三國無雙8

就算賣500蚊都抵

冷飯作一定唔值，但八方旅人依類咪值到爆

呢排ps4無game 又要搵其他嘢踩switch引戰, 打手真係唔易做

奇諾比奧隊長同donkey kong都好玩
都係2百幾

隊長可以輕鬆休閒玩
用下腦但又唔會太難（雖然有d關都卡幾次 ）
而且又唔會chur你時間要好快反應
仲要又可以雙人玩
最緊要係好cute

好多都唔值

班友以為真係好多人買
自己觀察下就最真實

其實3 400萬買個單位到底值唔值？

SE都出聲明道歉無貨
世界性斷左貨wor

任地獄game等幾年玩模擬器都夠啦

咁有修養都好意思改個名叫做日系

唔撚值
樓主可以上game 鋪屌鳩班炒狗

呢期冇game出都請打手？

有興趣就值.
當年3DS MH4 炒到 5百蚊, 我都覺得值.

好似 ZELDA 有班友玩幾玩就無玩, 又講垃圾, 就唔值.

自己覺得值就去馬.

太報達人、mario tennis 都好玩呀

Zelda都唔值？師兄玩開咩

唔係話唔想玩switch
但講真果堆冷飯野都企硬成四百幾
就算 PS4 出冷飯好少會做到咁貴
之前 DS1 Re 同汪達一手都係$300
等一排都開始趺
Switch 仲係四百幾

Switch 淨係玩薩爾達
之後封曬塵

個分別應該係switch既冷飯係由家用遊戲
變成家用及手提遊戲，多左手提果部分足夠令個價硬唔少，另外貴既都只不過係一部份，好似captain toad咁都係2百幾啫

唔洗炒都貴過人

任記代理無咁硬同個建議價本身都貴
而switch 又多細路女仔玩
傳媒又求其一隻game 都當大作咁講
Game 鋪最好昆

你所講既求其一隻game 都當大作可以比d例子嘛？

SE 係講日本冇貨姐，其他國家係任記自己代理返，唔係全世界都冇貨

美國amazon

法國amazon

西班牙amazon

加拿大amazon

德國amazon

合家歡果d 囉

Switch 果D兒童向GAME就真係冇乜邊隻GAME值四百

Gundam New Breaker
Fate Extella Link
無雙8
呢三隻就真係值四舊水

有PS4 PRO就應該要入手啦

原來PS4得三隻GAME

最值就係隻底特律啦，淨係睇一次劇情都值，d垃圾switch game玩幾十個鐘都唔係個皮

唔覺, 底特律係畫面正, 故事唔錯,
但唔覺話係好玩過zelda同mario
"垃圾"驚都1個最佳遊戲1個提名